想換新機, 大家覺得有無咩部件可以留低用......

cpu : i5-2400
mb : 唔清楚
ram: 8gb
hdd : 1tb
vga: gt760 (壞左)
電源: antec 520w

會唔會有咩仲可以留低比新機用? 要求唔高，上網快，打到lol, csgo就ok

火牛

買張gtx1060同ssd

打lol都要gtx1060 ?

咁内顯都打到嘅

而家ddr3係咪仲係主流? 咁應該可以省返

火牛
Ram同hdd有無detail

如果唔追畫質的話加隻sdd都夠

好似係kingston 8g 1333， hdd原來係wd 500gb

Ddr4先係

拎去放哂佢換錢好過啦

得火牛可在留

仲放到錢? CPU+RAM+MB 有無1000啊?

新機一定係用SSD, HDD留來放AV啦
火牛機箱睇下咩情況

ssd唔係好貴，但係得幾十gb架咩?

但係如果你對比Hdd既話係快到仆街

今時今日買電腦唔用SSD不如唔好買

係咪未見過5秒入登入畫面

而家個勁多野既hdd，好似要20-30秒

暫時決定留cpu+ram+電源 。

去買塊新既mb，加多8gb ram，加ssd 同gtx1050

仲買到1155jiemb咩 唔好講笑啦

sor囉無錢嘛 無理由有粒舊i5，都專登買粒新出既intel雙核掛

好啦咁樣都唔算換新機了

停哂產架啦 咁唯有換新cpu了